【傻撚左！】德國商業銀行擬未來5年投放50億美元於一帶一路項目

德國商業銀行與中國工商銀行簽署合作備忘錄，將支援「一帶一路」倡議相關專案。德國商業銀行目標未來5年投放50億美元，涉及專案融資、資本市場及貿易金融領域。

新聞稿說，合作備忘錄基於雙方長久以來的夥伴關係，圍繞一帶一路倡議進一步探索合作同發展🇨🇳🇨🇳機遇🇨🇳🇨🇳。

德意志？垃圾銀行就破產啦

傑出人貿系列

劉霞作價50億

同Deutsche bank唔同囉

放人就落搭
大陸好興出爾反爾，德國你睇路

張圖大大隻字寫住commerzbank

擬 目標 備忘錄
其實係打飛機新聞 間銀行可以咩都唔做
備忘錄好廢 即將雙方講過咩都記錄
德國商業話將會收購工商都得 又唔會作實
到有一日簽合同再講 其實同等閒飲茶意思一樣

投放咋喎，唔係投資，到最後其實全部用貸款形式借返比有德國背景既企業或者中國央企（兼有埋抵押品）

呢d數，9 up既姐

拎啲零頭同德意志銀行打下對台
純市場操作
唔好諗太多

中国又贏

Germany’s Commerzbank has signed a memorandum of understanding with China’s ICBC to fund $5 billion worth of projects along the so-called silk road,
唔係間銀行出5B 去一帶一路，係投資入去

德國又買俄氣 又投資中國PJ

新軸心國
德國支那俄羅斯

分分鐘拆錢出黎做生意啫
只要夠抵押既就係項目仆街都照收得番
除非國家違約啦